支持國安法

咁先有理由移民，捨棄這塊爛地，廢老，廢青。外國也會提供更多幫助給我地，我地也可以更加順利離開這裡，好事。

表決左未
過左?